% Fabian Hummel – CV
% https://github.com/fshstk/cv
%
% This document uses the Yet Another Awesoe CV class by Christophe Roger:
% https://github.com/darwiin/yaac-another-awesome-cv
%
% Document license:
% CC BY-SA 4.0 (https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/)

\sectionTitle{%
	\german{Portfolio}%
	\english{Portfolio}%
}{\faFlask}
\begin{projects}
	\project
	{Klangwerkstatt Graz}
	{2018–…}
	{\website{http://www.klangwerkstatt-graz.at/}{www.klangwerkstatt-graz.at}}
	{%

		\german{%
			Hilfe bei Konzeption und Aufbau der Klangwerkstatt, einem
			kreativ-multimedialen Makerspace, inklusive voll ausgestattetem
			Aufnahmeraum und Ambisonics Abhöre zweiter Ordnung. Außerdem
			Betreuung von Nutzer\_innen, Gestaltung der Webseite, sowie
			Veranstaltung regelmäßiger Events im Bereich Musikaufnahme und
			-produktion.
		}
		\english{%
			Helped design and build Klangwerkstatt (\textit{lit. sound workshop}),
			a makerspace geared towards audio production, including a
			full-featured recording studio, as well as a control room featuring
			a second-order Ambisonics sound system. Additionally involved in
			supporting users, maintaining the website, and organising regular
			events.
		}
	}
	{}

	\project
	{Digitaler Trommelkreis}
	{2018–…}
	{\website{https://www.trommelkreis.club/}{www.trommelkreis.club}}
	{%

		\german{%
			Gründer und Veranstalter des digitalen Trommelkreises, einem
			wöchentlichen interaktiven Workshop zum Thema elektronische
			Musikproduktion.
		}
		\english{%
			Founder and maintainer of Digitaler Trommelkreis
			(\textit{lit. digital drum circle}), a weekly interactive workshop
			centered around electronic music production.
		}
	}
	{}

	\project
	{Wiener Stiegenhäuser}
	{2013–2014}
	{\website{https://stiegenhaus.tumblr.com/}{stiegenhaus.tumblr.com}}
	{%

		\german{%
			Fotografischer Einblick in die Welt der versteckten Stiegenhäuser Wiens.
		}
		\english{%
			Photography project featuring the hidden world of Viennese staircases.
		}
	}
	{}
\end{projects}